紐約市現兩張「死人郵寄選票」 共和黨：冰山一角

今屆美國總統選舉有大量郵寄投票需處理，《紐約郵報》周一報道，紐約市近日發現兩張「死人郵寄投票」，其中紐約市選舉委員會(NYC Board of Election，BOE)今年9月24日收到居於史丹頓島的民主黨選民雷克浩(Frances Reckhow)缺席投票的要求，便把缺席選票寄到其住址，對方於上月6日寄回，BOE其後確認選票有效。惟雷克浩出生日期為1915年7月6日，若在世已是105歲，報道指，史丹頓島當地媒體有訃告，顯示雷克浩早於2012年離世，BOE回應指，將調查此事。
選委會裁定無效
另一張「幽靈選票」來自布魯克林。BOE於9月收到民主黨選民尼薩爾(Gertrude Nizzere)要求後，於上月9日寄出選票，13日收回選票，25日確認選票有效。但BOE經資料搜尋後發現於1919年出生的尼薩爾「已身故」，於2016年離世，BOE遂於30日裁定選票無效。
特朗普與共和黨多次批評郵寄投票可能涉及舞弊，共和黨史丹頓島支部主席Brendan Lantry回應稱，「人們應該對死人投票保持警覺，有人利用去世選民的姓名去投票，相信今次事件只是冰山一角」。他稱，共和黨會要求紐約警方及史丹頓島檢察當局調查。

天下烏鴉一樣黑
某東方小漁港都學人話境外投票
大家知咩事啦

真係好黑暗

DKLM

130K

屌佢老母臭閪

Source?

利申信一定有種票

Mail in肯定大把假票

MI 同WI種咁多票 唔理？

應該侵侵都有諗到咁,遲下會搞上法庭?

種票種到盲人都睇到

香港人睇美國人種票 感覺係幾正

13.8 100% Biden真係做出面

登贏

CCP style

推

《紐約郵報》周一報道

可能睇慣香港D掌心雷一戶百家姓覺得美國有都唔奇

捉到ccp介入應該定義做宣戰行為

串撚到

有哂板你睇

唔會啦, FBI CIA都係支共D人, 發現有都唔出聲啦
而家只有靠市民自發去查